(真人真事) 屋企人好想家姐同個男朋友分手

上個禮拜屋企人生日一家約埋食飯
家姐帶左個男朋友一齊黎
聽家姐話佢地都係開始拍拖半年左右
大家都第一次見，咁成班當然問好多問題啦
問完之後睇得出屋企人有d唔高興
我估佢地認為個男仔無咩出色，睇唔見將來
原因係自己屋企做近生意，雖然唔係好有錢
不過都叫有幾間公司同物業
但個男仔今年都29，仲同屋企人住公屋打近份牛工
雖然佢話遲d去考份政府工
但考得黎都唔知佢有冇錢結婚買樓
飯後偷聽到屋企人話想介紹其他男仔比家姐
睇黎應該想佢地分手

好，唔駛互相傷害，早d解決

我都咁話 雖然我當睇戲

木門對木門

狗眼看人低

佢如果話試下搞下小生意都好
但呢個年紀仲爭政府工有d抆水

去做政府工已經無出色啦

你家姐外貌/身型/學歷/談吐/待人個D又點先
成日睇到Post 話嫌人地唔好
自己又好到咩程度先

你屋企有錢係咪分比妳家姐先 ... 唔係有乜用

應該有份 屋企唔係重男輕女果d

正常人一個，外國讀書

之前有單，元朗賣凍肉

比你家姐睇

外國讀書
快D分啦 唔係個牛工公屋企要幫N個鬼仔埋單

家姐靚唔靚先？

幫手叫家姐飛左佢
然後個男仔受刺激發奮
過幾年出人頭地 收你老豆老母皮

理得佢身型外貌姐 人地屋企有錢就有權揀

家姐都未當自己係雞
已經全家當佢雞咁賣

想自己仔女嫁得好，好正常。

飛咗佢囉
係真心鍾意就屋企人點反對都唔會放手

點解結婚就一定要夾埋買樓？香港人啲價值觀定形得好撚緊要

29歲咁撚廢就抵死啦

即係錢同好，完全掛勾

要係香港生活老實講好難唔同錢掛勾